港大自稱港大 科大自稱科大 中大自稱三大

係咩心態

邊會

幽默感既野